疑DV 佐佐木希3年…諧星老公渡部建突宣布停工！「發生重大醜聞」網瘋猜婚變

47歲日本人氣諧星渡部建9日突然閃電宣布演藝事業全面停工！他和小15歲的女神佐佐木希於2017年結婚，兩人育有一個兒子，事業家庭兩得意，被日本網友歸類人生勝利組，一向形象優質的他突然宣布停工，理由是「發生讓觀眾感到不開心的醜聞」，火速引發日網議論！

據日媒《Sponichi Annex》報導，渡部建向各家電視台提出停工請求，理由是發生了讓觀眾不開心的醜聞，「不想對節目造成困擾」，包括電視節目、電台節目也全部暫停。而他是當紅綜藝咖，包括TBS《國王的午餐》、NTV《已經中午了》和《超人氣法律諮詢事務所》，朝日《相葉愛學習》搭檔嵐的相葉雅紀，不但是高收視節目，可說從早到晚都能見到他的身影。

...

個老婆咁正都咁

渡部建娶佐佐木希三年來，育有歲半囝囝，去年開始傳出兩人婚變，渡部建身為美食達人，每日工作以外仍要抽時間試新餐廳，幾乎從不在家食飯，回家後亦未能休息，更有傳他難抵佐佐木希性慾太強，沒有精神每日應付老婆，已另外租屋自住，形同半分居。

個個女藝人都鐘意諧星係咩玩法

瞄撚準備

男人真係好撚煩
有得扑又嫌
冇得扑又嫌
不過最尾應該係偷食出軌先係主因

好撚心啲所謂明星就咪撚結婚啦

屌你老母 咁撚鍾意錢 又無時間維繫 結乜撚野婚啫

結婚無幾耐又離, 扭曲哂啲留意娛樂圈嗰班傻鳩傻閪個愛情價值觀

外傳佐佐木希一放假，要求早午晚做愛3次，放半天假就做2次，工作日也要一天一次。據了解，42歲渡部建體力有限，他因受不了老婆性渴望，只好天天不回家。該網站進一步爆料，渡部建當初根本不想結婚，但因佐佐木希想早點懷孕生子，他才勉為其難答應。

屌等我代勞丫嘛

有幽默感，好笑，識講嘢

俾二宫養大左胃口?

日本諧星搵好多架

驚跟車太貼

諧星多數好高學歷
有內涵嘅人先至啱過人世

又話家暴既

佢唔要 大把連登仔等着埋單 養埋個便宜仔又點話

等我照顧佐佐木希

47歲

粗重野我黎

辛苦少少幫佢頂一星期

應付唔黎可以請我分擔下

真唔真呀 放假1日3次

沒耕壞的田 有累死的牛

屌

會累死的牛未見過被耕壞的田
會耕壞田的牛唔會被累死
總結：係隻牛道行不足姐。

驚比人爆出砌到不舉

我可以

因為疊水囉

拍慣av性慾大好正常，呢個唔係偷食嘅理由

時間係咪咁

起身

扑野

瞓多陣

食早餐

中午

扑野

食午餐

做自己野

晚上

晚餐

扑野

沖涼

瞓覺

唔會啦 如果唔想扑野就唔會偷食
唔通柏拉圖式偷食？
不過事實證明
男人要偷食 真係唔關老婆靚唔靚事

原來真係偷食仲要家暴

有咁撚索嘅老婆都要偷食 係咪傻撚咗

有冇source??

佐佐木希咁正都.......唉

佐佐木希

唔係佐佐木明希

一日三次都話頂唔順

間唔中3次就爽，
日日1次 放假3次，除時射出血

唔得你外判啦

個老婆咁撚正都要出軌
真係完全唔明

佐佐木希唔通真係下海？
由佢老公照顧個仔?

屌...第一眼以為佐佐木明希

有佐佐木希做你老婆 24小時點過？

0-24 做愛

屌你老味暴殄天物

唔係av女優黎？

食上原亞衣？

比我既話實瘋狂操體能接受挑戰

佢頭一年可能都係咁諗

你有冇47歲先

係咪證明男人 再靚既女搞得多都會厭

和牛再好味餐餐食都會想搵餐食下魚蛋

排隊幫你頂 ok?

粗重野交俾我
日本妹咁淫

人地清水健日日3次都係咁啦
有個大食既靚老婆就操fit啲啦

清水返工係扑野

我返完工仲要扑野

邊有得比

我屌你老咪渡部建！！
我都想屌波波球！！！！
屌你一日三次咪一日三次，屌撚到佢進化變肥波球！

受唔到老婆大食，所以出去食av女優，到底係咩心態

自膠sor

曲到

正常生活

好學啦，同全職既交過手就知有沒有

仲有拍慣AV點解就會性慾大？返工日做夜做唔係應該更加唔會唔想做咩？

【文春報道】渡部建、複数女性との不倫認める

搵諧星埋單啫，埋單梗係搵有錢啦

後生拍拖扑野搵靚仔

食慣好嘢係要食返屎嘅

屌你老母

「與渡部健名字牽扯在一起的AV女優疑似有3人，分別是滝川恵理（有沢実紗）、片桐えりりか（片桐襟理香，後來改名為月島ななこ）以及神宮寺ナオ（神宮寺奈緒）。」還有歌手M、T和W，共計6人...

噏乜鳩呀

屌佢老母 佢本身已經襯唔起我女神 仲要偷食

即係唔關老婆性慾強事啦

係佢自己鳩痕

神谷寺

鐘意熟女

點解仲可以出軌

希妹 見字請pm

明希咁撚老

高質回覆

有無原link

有得你扑仲喺度怨

佐佐木希做老婆，每日生活要點過

前世做過咩好事
幸福賓周

抵佢妻離子散

唔該晒

羅志祥又有挑戰者

如果係佢

佢咁撚多個節目要做都可以仲有時間同時玩幾條女

屌 呢啲拍拖個時就一早知啦 藉口啫

日版小豬

男人識搞笑就易溝女
悶嘅靚仔只可以SP
令自己日日都笑嘅人先係老公

神宮寺ナオ d片好戲到仆街 勁淫

食晒啲靚女

神宮寺Twitter話完全無見過呢條友

佐佐木明希係比片商叫去拍輕熟女片
其實佢好後生

辛苦你喎
幫你啃咗佢啦

呢對出晒名美女與野獸
條仆街咁都可以偷食 正人渣
上面係咁po佐佐木希大食啲新聞唔知乜撚野居心 擺到明流料
佐佐木希係真係大食 條仔仲點會咁樣偷食法
痴撚線結左婚仲食咁多條女又水著女星 又av女優
好嘔心 渡部建你玩撚完

一三五你既
二四六我既
星期日就畀返渡邊建

返工已經要搞笑
返到屋企又要搞到老婆笑
姐係24小時都返緊工

消息指他同時間和6名女性有不倫關係，當中包括3名AV女優，還有著名歌手等。現時流傳的3名AV女優分別是瀧川惠理（舊藝名：有沢実紗）、月島菜菜子（舊藝名：片桐えりりか）、神宮寺奈緒（神宮寺ナオ），當中瀧川2009年已經出道，現時為年過40的熟女，另外兩位則分別是29歲及23歲。3名歌手則流出代號為M、T、W，已引起日本網民的熱烈猜測。然而瀧川惠理已經在推特上否認此事。

47歲的渡部建是2017年4月與年輕15歲的佐佐木希結婚，因為二人都有相當人氣，成為當時的一大話題，渡部於他有份參與的NTV節目「超人氣法律諮詢事務所」中發表結婚時收視直達24.2%。之後2018年9月佐佐木希為他誕下孩子，二人不時被傳媒拍到一家三口的恩愛照片，看起來婚姻穩定，但2019年7月佐佐木希突然刪除在IG上的夫婦合照，讓人猜測他們婚姻生變，想不到不到一年後出現這爆炸性結局。

大食既係渡部建

想同佐佐木希做愛

我老婆

偷食多名av女優
被捉姦仲要郁手打佐佐木希

正日日食都悶啦
到你得到左就會想要更多
你有錢 有機會 我就唔信你唔會食更多女

另一個美女與野獸偷食先例
中村獅童

巴打打多J啦, 眼都矇

個老婆幾正都無用
自己又唔照鏡
應該玩完

繼東出後又一仆街老公

神宮寺好似97年

我明, 但係聽佢咁 講就知佢係青頭

日本男人又唔係一個人養得起成頭家又家務都算，仲要鍾意偷食

包二奶根本唔需要任何理由
甚至乎只係因為性慾無從發洩都可以係理由

條柒頭咁既quali 有佐佐都執到啦，仲唔知足仲要走去偷食

屌 等我羅志祥黎啦

平胸靚女食得多都會悶

咪係，勁痴線

唔算太平姐 生埋仲有升級

即刻駁嘴